# README #

Este es el archivo readme del proyecto.


# Hola cielo #

Te amoooooooooo mi vida. Y yo a tí mi cosita linda.

# ¿Me quieres?, pregunta seria #

Si o no? Te amo con todo mi corazón.

# ¿Te vas a casar conmigo algún día? #

si o no? Claro que si mi cosita linda.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### Te amo mucho!!! ###

* Cosita bella
* Cosita linda

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Mamasita linda ###

* <3 Muaaaa!

### Cosita preciosa ###

* Ojitos bonitos